# Расчеты с поставщиками
_____________

## Регистры
- Товары
- Контакты
- Заказ поставщику
- Счет-фактура от поставщика
- Платеж поставщику

## Настройки
- Условия оплаты
- Способы оплаты
- Настройки записей операций

## Отчеты
- Ведомость расчетов с поставщиками
- Кредиторская задолженность
- Журнал заказов поставщику
- Журнал счетов-фактур поставщика

## Операции



